YERI真係成個臭閪咁撚樣

你好撚好打?

Wendy=others>>>>>>>Yeri

要公平

Yeri 0作用

尊重

屌你老母

屌番你老母

Yeri 只係成熟既小女孩

反yeri都是狗

都唔係新鮮事拉

真 閪口閪臉咁

你老母個閪仲臭 生你個閪人出黎

當年未加入yeri成隊嘢死氣沉沉咁